紀律部隊vetting問題

如果家人曾經有輕微抑鬱症但已好返多年

而我好多年前小學有段時間唔想返學 比家人同學校拉咗去睇精神科心理醫生 最尾開咗藥 但我冇食過 亦冇再去睇 甚至我係呢排想考諗返起先記得小學睇過心理醫生 之後一直冇事返學返到畢業

唔知佢查唔查到我小學病歷？
家人曾經有輕微抑鬱但好返多年會唔會影響到我？
係咪唔洗考紀律部隊？
同埋如果vetting申報果到唔寫會點？
就算查到咁多年前仲要小學 同佢講唔記得 得唔得？

警察先可能會查得咁仔細，查三世

其他無咁仔細應該無問題，好多都只睇自身有無財務債務問題，有無案底 特別消防處，vetting好hea

懲教有冇影響

因為真係好多年前嘅事 唔知佢查唔查到
到時vetting唔記得冇寫比佢查到 會唔會有影響？

而且果時仲細 唔係睇成人果啲精神科
好驚咁樣毀前途

係咪得呢兩項職業先有困難？

基因唔劣都唔做差佬喇 區區精神病算係咩

vetting冇得知自己衰咩
唯有試兩三次
兩三次都衰vettig就可以放棄

放心 唔會
同埋入到vetting階段就放鬆啲
你都交左份form就唔好再諗

我唔知申報果到 填唔填自己有過情緒病紀錄好
我都唔知自己算唔算有

Ching有冇tg 有嘢想問問你

有咩可以問我 12月入班

方唔方便留tg?

好多嘢想問

@wengerhkg

咩post?

想考差/懲教

精神科定係心理學家 你諗清楚先好答
不過開得藥多數係精神科

2號簽？

我都唔知 好似兩個都見過轉介過
真係勁多年前事 我仲要藥都冇食過 乜事都冇

拿 如果有開過藥就應該係精神科醫生 咁你就有可能有精神病紀錄
如果係公立醫院 多數查到 咁閣下自求多福

兒童科 仲要多年前 都好大機會影響日後考紀律部隊？

對 你又係？

好的